潮到爆既你 中意三間定剔號

三間啦緊係 夠哂潮
我中意用啲out左既野 緊係剔啦

申脷 所有鞋都有剔號

鞋剔
衫褲一半半

利申唔潮

洗撚利申咩 你衫褲都買

點都有幾件傍下身

近排會買under呀媽

西瓜啦

以前興剔號
依家興三間 好似係